其實咁樣成何體統， 連登自顧自吹水

人地discuss 都係討論區， 但巴打們就唔去教化下果度d親共派， 比佢日日放埋d共產黨帖子。

連登巴打就係度自己J